KFC不務正業，學老麥推出點餐機

執餐執快點先好搞點餐機啦
老麥5分鐘變15分鐘
KFC係咪最少要半個鐘

執咀q 耐，差d 以為仲斬緊隻雞

所以咪俾個app你去之前50分鐘落定order先囉

平時去買已經以為佢養緊隻雞
依家執野咁耐 出埋預約算數啦

KFC個點餐流程好撚on9，
點餐執餐同一個人，拖慢哂效率都算，
有時執執下仲會執錯，問返我點左咩，
好懷疑呢間垃圾公司係咪專請d智障人士

其實有冇做kfc巴打講下
係咪特登執完餐先比錢？
好似唔夠人咁

以前係比左錢先執

其實點餐執餐同一個人都算
好耐之前老麥都係咁
仲要限時一分鐘

重點係KFC d員工做野特別慢！！！！
行得慢做得慢仲要同入面啲人吹水

未學行先學走 可能係呢樣

黃大仙新開嗰間變咗唔再係一條友執餐加收錢
好似快咗少少

明明D野食擺埋一齊, 一定要分開拎, 仲要拎一次就睇一次張單有咩
同一時間淨係可以做/ 記一樣野

M記都搞到咁7
人手更慢ge KFC 難以想像

到時成村人喺到等攞餐都咪話唔過癮

kfc=社企

企到出門口阻住其他人

我

關你撚事

本身已經慢

apps落order嗰個幾好
就到之前就撳定食乜, 去到就有得拎

澳洲成日用

春園街間係極速，上次一個人叫四人份量嘢，叫完即俾錢，啲嘢食已經拎得。 午餐時間，唔知其他時間有冇咁快

KFC做唔做得掂都成問題

乜m記有得用app落單咩
我以為炒starfuck咋

一間分店得3條友做，九龍灣果間半粒鐘都比唔到錢等佢執埋9個字先有得食

成套SYSTEM洗左幾錢